(食評) AV女星: Donald Trump的床上功夫差勁

AV女星Stormy Daniels以前曾指自己係2006年同特朗普扑過野, 而且性能力差勁. 《華爾街日報》指特朗普後來給予Stormy Daniels十三萬美金作為封口費.

DONALD TRUMP IS BAD IN BED, PORN STAR STORMY DANIELS CLAIMS, BUT THEY HAD AN AFFAIR FOR 'NEARLY A YEAR' ANYWAY: REPORT
BY TUFAYEL AHMED ON 1/17/18 AT 5:39 AM

Updated | The plot thickens in the curious case of President Donald Trump and his alleged dalliance with porn star Stormy Daniels.

Trump’s personal lawyer Michael Cohen denied Friday that Trump had a sexual encounter with the adult film star, after a Wall Street Journal report claimed the president arranged a $130,000 payout to Daniels to keep quiet about it. The Journal also said it received a two-paragraph statement attributed to Daniels, but sent to the paper by Cohen, which denied a sexual affair with Trump and said reports of “hush money” were “completely false.”

On Tuesday, Slate Editor-in-Chief Jacob Weisberg published a piece appearing to support the Journal settlement claims.
..........
Daniels reportedly told Weisberg that Trump was bad in bed, though in not so many words. “She intimated that her view of his sexual skill was at odds with the remark attributed to Marla Maples,” he wrote, linking to a Reddit post featuring an old New York Post cover touting Trump’s ex-wife apparently saying: “Best sex I’ve ever had.”

「暴風丹妮爾斯」在專訪中表示，當年川普盛讚自己的美貌與智慧，可與他女兒伊凡卡(Ivanka Trump)媲美，二人是在瑪蓮妮雅(Melania Trump)替他產下幼子拜倫(Barron Trump)後不久、2006年七月在內華達州一場高爾夫球比賽中相遇，很快就打得火熱，「不管你是不是他的粉絲，你得承認，他實在很迷人」。川普曾多次和她在大飯店「開房間」，川普每次都「無套，且只有單一體位」，「就像一般人在他那個年紀能做的一樣」，「一點也不瘋狂」。

06年個陣佢都60歲啦

米九二，係幾吸引嘅

六十仲屌到女算係咁啦

咁對比黑鬼條撚， Trump係蝕章d

其實唔難 大把老過佢嘅啊伯去叫雞啦
至於另一方面 你有錢嘅 80歲都有女俾你屌

條女好撚正

屌好撚仆街 比左掩口費重爆鳩人
正臭雞

佢唔驚人間蒸發?

點解侵仔搞到自己神憎鬼厭

篇訪問係AV女星收掩口費之前做

而家, AV女星指所有報導純屬虛構

六十歲算咩呀，你話七八十歲就話姐

he wont accept nonsense like political correctness, so hated by all the white liberals

叫雞都唔帶套咁痴線

有冇番號

呢個年紀你話佢勁都呃鳩你啦

Trump : Fake news ，唔信你叫個女記者上黎白宮試食。

最新消息 apple 會將之前擺係海外既2500億美金利潤拎返美國
其中380億美金會拎黎交稅 同時亦會係美國開設20000 個職位

奧巴馬條廢柴搞左8年都搞唔掂
結果阿trump 一年就搞掂

不如大家一齊估下cnn 班fake news 又會作咩新聞黎老屈

佢自己俾錢閂埋門扑野點會俾你睇到

男人叫下雞好出奇咩

傾左兩頁都無圖

AV女可以有幾乾淨呀柒頭，你老母污糟就當人老母都係

封口費

lm

成一百萬叫雞

好似差咁啲野

Fake boob

侵侵係環保先鋒

連登真係好多痴線佬

人地av女定期做身體檢查先拍片架柒頭，你老母個閪比賣魚勝同公園阿伯屌撚到臭撚過屎坑就咪屈人啦

果個你老母黎架柒頭

當年川普盛讚自己的美貌與智慧，可與他女兒伊凡卡(Ivanka Trump)媲美

Hello,無圖

大佬我邊有話睇Trump同佢拍果d

個個都揾Trump Trump 著數 拎佢造話題搏上位

因為真係有著數

AV女星最後都收到十三萬美金既封口費.

AV女封口交阿侵處理

收皮啦
你同佢搞咪又係為咗佢啲錢
唔通真係貪佢性能力強

性能力勁唔勁我地就無法證實

你係雞就全世界知